好撚憎d人講“又唔叫埋我去”

無論同朋友出去玩，定屋企人食飯，都想有時得3-4個人去，一黎人多難控制，二黎人數多自然洗費都多，最重要既係小圈子係最容易溝通，唔會太多分歧，韻唔會因為太多人而分左幾批人小圈子咁玩。

一比其他無份去既人見到，又話“又唔叫我去”，尼d說話聽到就火。大佬我唔係話同你唔friend ，但唔會次次聚會都要叫你去囉

你搞得小圈子就咪撚比人知啦

是但搵D野講下樓豬咁認真

唔叫

會唔會係你真心左？
其實好多時唔係真心咁既意思 而係諗住見到面咁 吹下喂你爽啦 又唔叫埋 其實大家知大家唔係好熟 不過呢啲係打下關係說話黎姐 你係咪個啲 唔係真係熟就唔會點想理人個啲人黎

「唔叫」
其實都係hea9你je ，以為真心想同你出黎？

其實唔係有心搞小圈子，而係因為我叫得第1個，就會有第2,3,4,5個人講唔叫埋佢，變左每次同人出街都好似d自由行咁，食飯訂檯同人講我要訂十幾個，睇戲要買十幾張飛

樓豬真係以為條友真心講

樓主似係真心個啲 唔識同人social個種

你都幾純

true
通常講得呢句“又唔叫埋我去”
都冇預你真係會叫佢
只係9 up

如果hea 9我/真係笑住咁講既，我都無所謂。但同d有去既人講，叫佢轉達比我個d真係唔知佢真心定點

樓豬一定係無乜同唔熟既人交際既毒撚黎

屌 到你叫佢去佢都唔會去架啦
即係得閒飲茶既一種
你就咁撚認真

葡萄你啫
又唔係真係join

屌 都唔洗咁樣叫人話返俾我聽啦
之前仲試過有個朋友真係無叫佢 佢第2日打黎問我點解叫邊個邊個，又唔叫佢 我都唔知點答佢

尼你老母

叫係人情,唔叫係道理

好撚憎d人講”尼尼尼尼尼尼尼”

睇黎樓主就係個d成日搞小圈子杯人嘅八婆八公

我知樓主係邊個

唔會啦

佢講野好低b